老母農曆新年當正自己大廚

本身煮嘢已經好l難食
而家又精神緊張咁準備過年顯身手咁
好難頂呀

我明白

我岩先叫佢

媽咪煮嘢好好味嘅人
係唔會明白我

又話咩新年啲嘢唔好
要買定好多好多嘢喺屋
話年十五先開？
痴孖筋

煮嘢唔好食平日
仲煮埋啲Leung Leung 餸

坦白講囉，再唔係自己落樓下斬料加餸

好多人都話
咁大個人咪自己煮囉

我入到來.gif

一樣
成日話出邊街啲野唔無益
今日放假又整左幾餅蘿蔔糕同年糕
上星期又包左十幾隻糭

你快手過佢，煮好晒過年飯餸咪得

出邊街啲嘢唔好食同無益

一星期針好有一日叫外賣
每星期最期待嘅一日

老母係蝦乾？

叫你老母學吓人地

係，年年佢自己食晒或比一半我姨媽

咩

佢唔知點解好欣賞自己整嘅嘢食
覺得好味過出面
Sorry我真係唔覺！！！！！

俾啲温暖我吖

推

雖然我阿練煮野好食 但整太多咩咩糕真係食唔到

直接屌醒佢啦
呢種女人最撚on9，廚藝差又要買埋一堆貴食材
又鮑魚又蝦又蟹又扇貝唔貴都唔買，整完出黎全部臭既
唔食又黑面

我幾年前真係屌左佢一鑊之後冇再返過屋企食飯

呢幾年既過年係人生最快樂既幾年

差 d魚蛋

你煮囉

老豆
我唔鍾意你老婆

樓主同老母係咪咁唔妥

佢自己食得落？

係呀

佢自己食得落

個餐就只食芝士腸撈飯

頭先先睇下租屋價錢
好貴呀

咁真係冇計

穩穩陣陣呀嘛

我明白呀，因為我老母煮飯都係好L難食加亂9咁嚟成日好驚食物中毒....每次大時大節都好淆

我試過喺食物安全中心嘅post度tag佢
特登嘅我
因為我真係好燥
一次過買好多好多
有時覺得接近變
佢死撐冇變

會唔會黎緊一星期都係食剩低嘅賀年菜

啲糕都唔知食幾多朝

工廈

十級燥底

冇防腐 好快啲食曬啊

心水Ching

feel到ching 情緒不穩
煮得多就好食㗎喇

咁都feel到

煎

樓主signal

乜呀

過主啦

樓主息怒

勁能惡

妖
世界真細小小小

吳明你講咩

認唔到呀

？

係呀
點解你啊媽可以過到自己過關
跟食譜都出事？
睇嚟啲餸都嘩嘩聲

圖中人物LIFE IS PAIN嘅原因, 有睇應該會明

前幾年有影底啲核突相
最近冇

有咩撚手菜
u r not alone la 連登日常話題

叫你老母整蒸焗嘢最穩陣

i know u

我老母整咗底馬蹄糕
然後啲馬蹄大大粒
然後啲糕夾唔起嘅

忍唔住入黎比個正皮你
蝦乾alicehaha個仔應該未識上連登

Amazing cooking time

我阿媽又係
年年都煮幾底蘿蔔糕等人黎團拜
果「底」係面盤咁上下大
但係d 糕又好難食，又削又粉又鹹
我本身就唔食嘅
親戚就梗係唔會講「不如你出街買啦」
今年好啦，無人嚟拜年，佢重諗緊整唔整糕嘅時候，我就經已出聲話訂咗延記
一來，如果佢真係煮，咁無親戚食，我會hihi的
二來，難得無人嚟拜年，今年想食好d

龍津都好食過你媽嗎

揾緊

都係嗰幾日啫，咪忍下當孝順佢囉广，當佢遲下煮都無力氣嗰陣你就知肉赤。

未食過

過主

想睇圖

係佢面前沖啲餸落廁所

慘得過我老母會成日整啲新發明，好難食呀⋯⋯
話難食又黑面
話好食仲死，之後會再整，食到你驚

我會話幫佢手 幫輕佢 轉頭自己煮哂

上圖係垃圾學校canteen 頹飯
下左係打邊爐佢倒啲 燒鵝落去
右邊你哋估下

煎魚?

中

巴士

魚柳？

我長大之後發現
我屋企煮D野多油重咸冇蛋白質
識揀出面食可能仲健康D
(而且肯定好食好多

我唔記得咗點叫你

Same
追追吓蝦乾po見到即刻走過嚟正皮

等我睇下先

揾唔到

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

樓主係憎佢老母煮的餸，定憎佢老母本人？

Both

第一次見燒鵝湯底邊爐
右邊煎魚+鑊撈？
食啲野都幾清淡 濕濕碎啦

細個有冇俾老母屌過唔食多啲野唔長肉

我阿媽會隊爆個雪櫃
然後屌我點解買個雪櫃咁細
已經大半個雪櫃係佢啲煲湯藥材...

大聲直接話比佢聽 你煮野好難食 唔好再煮啦

最惨係 你已經唔知佢係知自己難食但自欺欺人 定佢真係覺得ok
永遠玩緊口不對心我最勁

話新年唔想佢咁辛苦，不如叫外賣盆菜果啲。唔洗話佢啲嘢難食，又可以做下孝順仔

樓主有冇兄弟姊妹？一齊偷食啦

你老豆唔投訴？照食？

刺身吾洗煮

老母又係煮嘢好撚難食，啲嘢煮熟左就算有時連鹽都唔落我話冇味佢就話食清啲好

今年我一早訂咗盆菜，好彩佢冇反對

老母係759買左百二蚊兩包急凍鮑魚 話好新鮮
又清蒸

蘿蔔糕!煎散曬既蘿蔔糕

watame wa.....

剪佢老公嗰條？

年年都係食過啲，好悶

突然hololive

媽咪煮得太好食 食得太多肥咗好撚多
唯有叫佢煮少啲 唔好日日煮

叫佢煮d現成野，生菜鮑魚
煎金蠔
好難失手

OMG
蘿蔔糕都可以煎散
好劣

就係唔好食先唔會變肥絲

........

燒鵝都得咁下次落朱古力同pizza都得

其實伯母食唔食得出自己整同街買的分別

唔好咁撚癲啦ching

你老母無做錯

依家冇左晚市堂食連落街打定底都唔得
買外賣返屋企即係明剃佢眼眉

點解咁多老母理解唔到自己煮飯唔撚掂

其實我覺得家庭主婦太少係街食野
會令佢地唔知自己手菜其實好屎

算啦
一係就落手幫手，一係收聲
煮野食個個好辛苦，日日都要諗今晚整乜